好撚熱，有冇巴打已經開緊冷氣

熱撚死

就係你啲仆街搞到咁熱 開風扇啦

開緊兩隻風扇做緊對流喇

都仲係好熱，都唔知係咪d 鄰居已經開緊

有冇咁熱啊 巴打住邊頭

仆街我開左三日

港島區呀

住海邊，好撚涼

風扇都冇開

三月已經開緊

一樣

我都係海邊

same

環保撚立即屌爆你

就係你

same but 熱

唔濕rq

唔濕咩？

熱撚到成隻閪咁 夜晚訓教又比蚊咬
環保撚唔好屌我啊 我都唔想啊

好想係窗邊吊幾隻機箱特扇

元朗巴打已開緊冷氣

開緊仲打緊邊爐
激到個環保撚女友同我分咗手

全年都開

有冇環屌

比佢屌就有 正臭雞